梁振英：修例重創香港聲譽 建議各商會組團出訪解釋

2019-06-18 HKT 08:57

前行政長官梁振英在社交網站表示，修訂《逃犯條例》引起的風波，重創香港在國外的聲譽，建議各大商會馬上組團連續出訪解釋。

梁振英說，對外的解釋說明工作，不能僅靠中國駐外的使領館，亦不能僅靠力量單薄的香港特區經貿辦事處，更不能靠外國傳媒。

他說，各商會在特區政府作出讓步後接受修改方案，對整件事的來龍去脈最清楚，因此最有發言權。

解釋什麼？根據林鄭講法，修例係正確的事，點會影響聲譽

政府條例原來咁難，
唔怪得依個工程師都要共共解釋佢聽。

點解振英咁強調出訪外國滙報解釋嘅？點解唔係去同習帝解釋？有古怪
唔通振英也是勾結英美？好大陰謀

終於伸個龜頭出黎

解釋啲咩？佢當全世界係戇鳩，全部都係誤會咗？

出嚟踩林鄭多腳

補刀

689 勾結外國勢力，反中亂港

厄旅行費？

文宣 有冇廢老圖idea

醒喎 笠水 打落水狗

一伸個頭出嚟就插一刀

就算林鄭唔落台，都好難撐落去

人一人刀，無人睇得佢起

顯得佢更加係大陸快魁，立法會果班根本無人聽佢講

咁老老豆豆
689同777仇口唔會細得去邊
因為777 689先連任唔到

200萬人播
唔係香港人冇膽加善忘
保皇黨一早唔係議會

又話係外國勢力干預內政既

如果做文宣0既, 可以直接長輩圖寫: 前特首稱修例重創香港聲譽

梁生唔了解條例

忍咗好耐終於可以報仇

佢終於出黎拎尾刀

割割割...

抽水

死廢老仲諗住下屆有得選

依家就出嚟抽水,屌你老母臭西,大把手足喺條仆街手上要放監

振英哥

同大家講一個諺語

棒打落水狗

條友真心醒, 依個月全部冇提修例, 只係食花生睇戲,
到成件事真係差唔多進入終局, 先拎個尾財反cup

狗L到....

要咬住呢個賤人

想老點商會？邊個想得罪幾百萬人就出嚟啦

想復出？

好似D龜咁, 死咬唔放

點解要外國認同！
又想搵外國勢力干預內部施政！

肯定想拉支旗北上勤王

林鄭好似話外國都好支持修例

amcham最有發言權

急！急

前特首指出修例重創港聲譽
破壞香港金融中心地位
影響人民幣國際化進程
保民生。反修例
撐林鄭。顯公義
689。周圍走

認同請分享

恥與為伍

689 蟄伏半年唔表態
終於伸個9頭出嚟

出嚟執死雞
現在遍地屍骸，出來做清潔大隊長，執返好地方，中央實嘉許
佢已經係政協副主席，但硬係覺得佢好唔甘心無得連任，想落返嚟再做

又補刀

網絡廢老689

咁個初心呢

唔好俾佢反cup

又割，看到是心涼。但呢個賤梁我認為仲仆街過689
起碼777真係令香港凝聚，呢個689只係不斷離間各位

十萬個唔明, 條例上嘅野點解唔係政府而係商會同人解釋

新聞話中央唔比佢辭職

中央又話支持修例 政協副主席唱反調係咩意思

即係燉冬菇？

可能佢意思係唔修例所以影響聲譽